有冇大學妹妹想識哥哥～～～

可以陪你身邊zoom住上堂

hugo1991

要頂住妹妹

契哥咩年代

大學dee dee duc ng duc

上堂專心啦

廿中

啱吹都得嘅。。。

咁快就想人地幫你吹好過份

No no no 你個mind ho dirty ar

你ng like dirty meh me hv 35cm

Gay

長冇用。

咁老讀會唔會俾人排

笑 即刻正皮

開cam牙

長兼粗。sor

有咩用吖

諗起都覺得尷😅

用黎屌你屎fuck囉問 擰轉面啦

我冇性慾了

有冇住hall牙

我有就得啦 我當你肉便器咋

我哋唔啱channel囉🤨

你做保安？

😞sad9左 鵝刀系梨同鄕喎

咪喺度認親認戚😒

Daddy🥺

俾家用我😡

下 你包二奶單野唔係想我話比老母知下化 仲敢問我攞錢🙄

你做雞單嘢以為我唔知？一齊爆大鑊囉 睇吓邊個死🤣

仆街😭🤬😫😵

蕉妹妹xd～～

大學deedee想識

瞓 聽朝zoom 出多啲post娛樂我 你依家咁靜好唔慣

不 連登好悶

-.- 屌

我熱愛現實生活

人生贏家先會講嘅野

Maybe I am

串𠹌到

又話訓🤥

大學弟弟Ok

醒了但十點先上

你自我介紹一下

哥哥醒了

哥哥可唔可以屌爆我屎忽。。

非基 女女屎忽就得

我係女。。

圖？？？

上緊日文堂

我叫浩然啊

扮日本妹牙

Ok good

Hi be fd ok?

興趣不大😅

Reg唔到科牙 禾不嬲都係架妹です

兩個痴線佬

吾比牙? 夠做埋黎

你想對禾早咩😳

打7you

😭😭
禾想屌你
你菊花好香

你點知的 我吾做0仔牙

聞過咪知
我做0都得

無圖

咁你擰轉面 好緊火牙

鬆嘅不了

好緊

比人玩殘曬 臭鴨

教我

典教牙 你又zoom牙

我哋face to face

咁刺激

你驚牙

我話你聽我未驚過

我要學日常用語 一邊行街一邊教

你當我ptgf呀?

AGREEED.

你啲港女成日覺得個個都想搵你著數咁

講笑唔得嘅-.- 冇啲幽默感

我係個對感情認真嘅男人😤

Username好男人唔等於你真係

唔洗講咁多 識我本人就知☺️

識了又會比人攻擊

攻擊what

你好想比人識咩

悶死 想搵人玩

有冇BNO先 去英國比個處你吖>.<

有牙 你靚唔靚

當我玩具咁玩ho sad

俾我攝時間🥰

就係你呢啲pk 欺騙我感情

你咁得閒咪陪下我囉可能我哋好啱key

你夠得閒啦-.- 我聽日就慘 上足9個鐘冇break

洗唔洗哥哥陪

典陪-.- 你真係好得閒

你屋企上牙

唔通返學校上喵 =,=

咁我上你屋企

我唔係akiko 我冇叫你上黎我度

你咪咁摺啦

我唔宅 我中意出街sor

幾時一齊出嚟😘

用😍🥰😘😉😙😚都不是好男人😡

😅😅🙏🏻👌🏻👌🏻🥺🤔😀

唔同你玩 比人睇晒啲對話好on9

Ok pm

......
( ･᷄ὢ･᷅ )( '-')（’へ’）ಠ_ಠ( ´ｰ`)

咪係到扭扭擰擰吖吓👊🏼

邊度有🙄 都唔知你想典

大學弟弟得唔得🤗

想你識我

Ching chong ding dong
😀😃😄😁😆😅😂🤣

Dllm玩嘢牙

我咁有誠意你都睇唔出

仲唔留低電話😾

唔怕同你講埋，我完全唔覺得你有誠意去建立進一步，你知唔知中學d女仔同我係主動打開話題，我真係咩都唔洗做，其中有個有錢女樣唔差追我追到出晒面，差唔多送到上門，但係我都係冇接受，你可能話有食唔食罪大惡極，但係我真係對佢冇feel，我唔會為左錢出賣我靈魂，我個人係重feel多個物質。XX，既然你咁冇誠意，我都無謂唱獨腳戲，無謂浪費大家時間。

Chingchongdingdong

......👌🏻😪

做緊咩，

諗緊點樣殺死你

諗成點講嚟聽吓🥱

諗唔到 我太善良 留返你條命娛樂我

唔捨得我 驚失去我嗎？

是 咁答你啱唔啱-.-

唔好質疑自己

咁你想典 想我為你叫春？
春～春～春～

唔洗上堂牙 咁得閒鳩up

上ing 仲要開cam 但我冇聽

車 又喺度扮忙

I’m busy
everyday

Can I join

咁算😞😔🙁

陪我上堂

🙃又玩我

咩玩 上緊zoom💩

哦 55 係咩 哈哈

可愛くないのM男

翻譯吖唔該

不可愛的M男

這是你的最後通牒 你再推文我就唔同你玩 你落purgatorio啦

咁你落tartarus
Bis patet in praeceps, tantum tenditque sub umbras

Ok bye

又亂發脾氣了

@@點解成日見到呢個😂

好耐冇帶相機出街

我呢排成日影

去邊度影 我淨係save左好多打卡cafe

舊區玩偷拍
反而冇影cafe呢啲

...bin tai lo

冇計 冇model俾我影唯有影街

瞓了 聽日一條友睇早場戲-v-

做咩唔叫

今日先決定 聽日dayoff要歎下

剩係睇戲咋？？？？

夜晚同朋友食飯囉

我可摸耳搭枱

你淨係可以搭枱 因為我地四個人

你坐上我大髀咪得

可摸耳吾巧貢仁牙

我叫好難忍

On9為左買本日文書要特登返學校

第二度冇咩你邊間

就係本身去尖沙咀冇 要返九龍塘先有

City

九龍塘有兩間架喎

浸大妹

Shitty girl

即係shitty la

所以呢 依家歧視?

你係Mk妹

我最憎人咁講

同我練speaking

我英文oral 5*

幫我 我已經唔識講嘢

你都唔洗講野啦 淨係打字

Diu我認真

五百蚊一個鐘ok?

你俾我？

你想做ptbf?

你幫襯我？

不了 比錢搵人陪是好傻的嗎 你靚仔都係咁話

因為你大把朋友子

沒有 都係得嗰幾個

計唔計我

你想我當你網友定fd子

對你黎講有咩分別

會見同唔見嘅分別囉

緊係見唔見識黎托

係啦何 實信你

唔鍾意網友關係 出嚟飲飲食食玩好過

咁你想旺角公廁定金鐘M記等？

你樓下等

我住地㡳 上流寄生族咁

你搬黎我袋底好冇

大過柏豪個新春袋？

暖笠笠Tim

絕育

聽歌歌

咩歌 最近日日聽零分 mv裏面個男主角我超鍾意佢

冇聽中文

高尚生活品味 我廢

你鍾唔鍾意舊野老餅野

咩先 鍾意舊戲囉 舊歌都ok

我睇舊戲舊歌都俾屋企人嫌太舊

冇所謂架 我遲啲去睇重映版無痛失戀添

十幾年仲好新 我睇黑白

冇問題呀 你嘅興趣黎架嘛 洗乜

我諗我係你眼中可能係件古董

你鍾意古典音樂呀嘛 我都冇話你有問題jm9 乖啦

冇 想搵下同好 行下vintage鋪

Vintage衫is good

巧貴

你人生贏家買得起

唔想敗家了 不過諗住一陣出去行吓

很大雨 不過我都鍾意自己一個嘅quality time

間鋪就執笠唔去冇機會再去

咩舖來的

我都未去過 你search下九龍城vintage鋪

間舖勁靚 博物館咁

帶埋相機去

帶囉 尋日去左sony 好想買

好呀買
機定鏡

我依家用緊nikon咋 好想要a7iii

我用富士舊機

都正 我之前down左個紅外線攝影app執相超正

直接ps la

正𠹌到

你影㗎？
Anyway講紅外線諗起呢個

梗係我 唔通你影架咩-.-
茅見過呢張 即刻去左search stevengraph

有冇擺相上網

我ig private啦 同埋呢啲都係放story算

俾ig哥哥like下你

互科勞ok? 我係洗讚小鴨鴨:$

Dllm☺️👌🏻

你唔係以為我真係咁蠢放上黎下化

Pm傾

I cant find the pm function sor